二揀一 要民主定樓價大跌？

民主 以後香港人話事大陸狗收皮
樓價跌到人人都可以買樓 但大陸繼續打壓香港 講錯嘢以顛覆國家罪名判你坐監

老實講，香港咁多地主點會想樓價低

兩件事有咩關聯？

有qq就好 民主wfc

而家情況唔係二揀一，係有左民主，香港人真正話事，個樓價先會去番正常

要諗架咩

咪又係一樣
話到事都係本身有利益

有民主 可以保障返本土利益 自然樓價會回落

但樓價跌都會有班人反對

事實係唔要民主樓價都唔會跌

現實命題係 認命 定 唔認命

可唔可以解釋下當中邏輯

其實無

我梗係要民主
利申：上左車 唔好跌

而現實係 無民主 樓價都唔會跌

當然要民主
有民主樓價唔大跌,
都可以去返一般市民可以負擔的價錢

樓價跌->經濟疲弱 = 你一樣買唔到樓

樓價大跌 =日日有空中飛人 無頂既地方你都唔敢行
/好似依家咁 得班廢青日日出黎叫春話樓貴

你係政府你會點簡

現實係兩樣都唔會有

空中飛人

...